［90後大戰］江嘉敏定馮盈盈正d

江嘉敏-正評
馮盈盈-負評

沒有想過江落後
，樣身材都贏幾條街

馮盈盈靚好多
江扁口扁面, 個樣乸埋哂

FYY正啲

嘻

fyy

即係諗住呃正評啦

冇眉娘 馮閪盈靚在哪？倒三角三角完美幾何？

江交敏好似後生版潘芳芳

一定係fyy 陣mk味